smile矯視 二人同行

想揾人夾Tg me，即做既
Chaii809

冇朋友？

好多朋友無近視
而有近視既朋友就無人想做

Sales要朋友做乜

how much?

我自己都做

二人同行幾錢
去養和做好過la, 對眼既錢唔慳得

早兩年做完 好爽

去邊間做